【多圖】洛兒Lokyii池畔曬太陽騷火辣紋身 網民問：一齊暢泳？

洛兒（Lokyii）曾經為TVB拍攝《美女廚房》以及ViuTV的《辣伙頭》，本來就已經是「網絡女神」的她籍此又獲得了更多人氣。她近日因為疫情影響，夜場打碟工作減少了很多，但反而多了時間享受生活，曬太陽。今日她更在IG上貼上數張泳衣照，說：「好想找一個日子可以瘋狂地吃，就今天吧。」真係識嘆。留言中還有一位網民問：「可唔可以一齊暢泳？」

toys 就爽 屌過

唔識欣賞隻公仔

$600

佢自拍同上爸差好遠
一無得p就現形

頭有事呀 側埋一邊

湘湘係唔唔屌得所以先咁快散
湘湘＝白滑大波幻幻

假波整容雞.....

plastic